<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_copyright">Hak Cipta © 2020</string>
    <string name="about_email">Para sa suporta, mag-email sa vonniekinsey@gmail.com</string>
    <string name="about_title">Tungkol sa Mga Account Tungkol sa</string>
    <string name="app_name_corpname">Mga Account sa pamamagitan ng Pangalan ng Corporation</string>
    <string name="app_name_opendate">Mga Account sa pamamagitan ng Buksan Petsa, pababang</string>
    <string name="app_name_acctid">Mga Account sa pamamagitan ng Account Id</string>
    <string name="app_name_custom">Mga Account sa pamamagitan ng Custom Seq</string>
    <string name="action_help">Tulong</string>
    <string name="action_settings">Mga setting</string>
    <string name="menu_accounts">Listahan ng Mga Account</string>
    <string name="menu_suggests">Mga Mungkahi sa Password</string>
    <string name="menu_profile">Profile</string>
    <string name="menu_generate">Bumuo ng mga password</string>
    <string name="menu_generate10">Bumuo ng 10 Char Password</string>
    <string name="menu_generate8">Bumuo ng 8 Char Password</string>
    <string name="edit_description_description">Pindutan upang mai-edit ang mga password</string>
    <string name="delete_button_description">Pindutan upang matanggal ang password</string>
    <string name="edit_button_description">I-edit ang teksto ng password</string>
    <string name="generate_passwords_instruction">Humiling ng Bumuo ng Password mula sa plus sa menu</string>
    <string name="corp_website_hint">Wastong bangkay website (opsyonal)</string>
    <string name="title_activity_account">I-edit ang Account</string>
    <string name="menu_add_account">Tambahkan akun</string>
    <string name="title_activity_launch">Ilunsad ang Aktibidad</string>
    <string name="title_activity_no_launch">Walang Aktibong Paglunsad</string>
    <string name="title_activity_account_list">Mga Account</string>
    <string name="title_activity_suggest_list">Mga Mungkahi sa Password</string>
    <string name="title_activity_suggest_add">Idagdag ang Mungkahi ng Password</string>
    <string name="home_btn_accounts_text">Listahan ng Mga Account</string>
    <string name="home_btn_suggest_text">Listahan ng Mga Mungkahi</string>
    <string name="home_instruction_tex">Pag-click sa function</string>
    <string name="home_btn_add_account_text">Magdagdag ng isang account</string>
    <string name="up_button_description">Up item sa listahan</string>
    <string name="down_button_description">Down na item sa listahan</string>
    <string name="home_btn_accounts_by_open_text">Listahan ng Mga Account, na pinagsunod-sunod ng Open Date</string>
    <string name="home_btn_import_text">Mag-import ng Mga Account mula sa naunang pag-export</string>
    <string name="home_btn_export_text">Mga Account sa I-export</string>
    <string name="home_btn_search_text">Mga Account sa Paghahanap</string>
    <string name="cancel">Pagkansela</string>
    <string name="title_activity_file_view">Aktibidad sa Pag-view ng File</string>
    <string name="title_activity_about">Tungkol sa Aktibidad</string>
    <string name="listdiag_acc_message">Piliin ang pagkilos ng account</string>
    <string name="listdiag_acc_sub_message">Piliin gamit ang pag-click</string>
    <string name="title_activity_search">Aktibidad sa Paghahanap</string>
    <string name="srch_load_search_db">I-load ang Paghahanap DB sa mga account</string>
    <string name="srch_value_hint">Ipasok ang halaga upang maghanap</string>
    <string name="search_label">Paghahanap</string>
    <string name="search_hint">Ipasok ang Pangalan ng Corporate (o bahagyang) upang maghanap</string>
    <string name="settings_description">Aking Mga Account</string>
    <string name="searchable_hint">Ipasok ang pangalan ng korporasyon</string>
    <string name="home_message_title">Listahan ng Mga Account, Mga Account sa Paghahanap, Mga Mungkahi sa Password</string>
    <string name="home_message_text_1">Subaybayan ang iyong mga account gamit ang pinagsunod-sunod na mga listahan, paghahanap, pag-edit, backup / ibalik ang data, o pumili ng isang password mula sa listahan ng mga mungkahi.</string>
    <string name="home_message_text_2">Upang tingnan ang listahan sa isang magkakaibang order, i-click ang filter na icon para sa apat na magkakaibang magkakasunod na mga order. Gamitin ang kahilingan sa menu ng paghahanap upang makita lamang ang mga account na may mga hinahanap na mga pangalan ng korporasyon.</string>
    <string name="home_message_text_3">Upang tingnan at; i-edit ang mga detalye ng account, mag-click sa item. Upang matanggal, mag-swipe account pakaliwa o pakanan. Upang magdagdag ng isang account, i-click ang plus sign sa ibabang kanang sulok.</string>
    <string name="home_message_text_4">Ang isa sa apat na iniutos na mga listahan ay isang pasadyang listahan ng nakaayos. Ang order ay isinaayos ng gumagamit. Ito ay isang paraan upang mapanatili ang mas mahalagang mga account sa tuktok ng listahan. Ayusin muli ang mga item sa pamamagitan ng isang drag / drop ng isang item.</string>
    <string name="home_message_text_5">Ang tampok na pag-drag / drop na ito ay magagamit lamang sa listahan ng Pasadyang Pagsunud-sunod.</string>
    <string name="home_message_text_6">Pahiwatig: Upang i-drag / drop, pindutin nang matagal nang matagal hanggang sa mabago ang kulay na nagsasaad na nagsimula ang pag-drag, pagkatapos ay i-drag sa bagong posisyon.</string>
    <string name="home_message_text_7">Upang backup o ibalik ang paggamit ng Backup / Ibalik mula sa menu. Ang backup na data na ito. Kung mayroong isang backup mula sa isang nakaraang backup, maaari itong magamit upang maibalik.</string>
    <string name="home_message_text_8">Ang lokasyon ng file ay nabanggit sa Backup / Ibalik ang item ng menu ng Filename. Gumamit ng item sa menu na \'Ipakita ang Backup File\' upang tingnan ang dati nitong na-export na file. Gamitin ang bahagi ng menu ng item upang kopyahin ang nai-export na file sa iba pang mga system.</string>
    <string name="home_message_text_9">Listahan ng mga password ng menu ng Mga Mungkahi sa password. Bumabalik ang Menu ng 10 mga password. Ang mga password ay alinman sa 8 o 10 laki ng character, depende sa kahilingan ng gumagamit. Ang mga password na ito ay naglalaman ng isang numero, isang simbolo, isang titik ng kapital. Ang mga titik ng mga password ay pinili batay sa lokasyon sa keyboard, alinman sa kaliwa o kanang kamay.</string>
    <string name="home_message_text_10">Tumutulong ang pag-aayos ng lokasyon na ito sa pamamagitan ng pagpapahintulot sa gumagamit na mag-key sa password gamit ang isang kamay lamang. Bagaman, ang mga numero at simbolo ay walang sapalaran.</string>
    <string name="home_message_text_11">Magdagdag, mag-edit, o muling ayusin ang mga item ng password sa listahan ay katulad sa pagpapanatili ng mga account. Ang mga password ay hindi nakadikit sa isang account. Ang dahilan kung bakit ipinaliwanag sa susunod.</string>
    <string name="home_message_text_12">Secrecy ng Pribadong Account ng Mga Account</string>
    <string name="home_message_text_13">Ang pagpapanatiling mga password sa elektroniko, kahit na naka-encrypt, maaaring iwanang buksan mo upang magnanakaw ang iyong mga kredensyal. Ang pagkakaroon ng isang elektronikong kopya (mula sa isang file o ang database ng apps) kasama ang mga kredensyal ng kumpanya, pangalan ng gumagamit, at password ay lubos na mailantad ang iyong mga account sa mga hacker.</string>
    <string name="home_message_text_14">Ang data db ay naglalaman ng mga account na may account ng account at impormasyon sa account. Gumamit ng papel upang maitala ang account ng db at Id na nakatalaga sa password.</string>
    <string name="home_message_text_15">Magdagdag ng isang account sa app, pagkatapos ay dalhin ang awtomatikong nabuo ng id at ang bagong napiling password sa ulat ng papel.</string>
    <string name="home_message_text_16">Mamaya kapag kinakailangan ang isang account, mag-asawa account at password sa pamamagitan ng paggawa ng isang paghahanap sa app para sa account. Gamitin ang account id upang sumangguni sa ulat ng papel para sa password. Ang mga ids ng account ay nadagdagan, samakatuwid ang ulat ng papel ay idinagdag sa pagkakasunud-sunod ng id ng account.</string>
    <string name="home_message_text_17">Proteksyon ng Account</string>
    <string name="home_message_text_18">I-export ang data db sa pamamagitan ng item na \'I-backup / Ibalik\' para sa Pag-backup. Ang nai-export na file ng data na ito ay isang representasyong Json file ng mga account db. Gamitin ito para sa backup.</string>
    <string name="home_message_text_19">Upang magamit ang app na ito sa isa pang aparato, i-install ang app na ito; kopyahin ang ibinahaging backup sa lokasyon ng file, na ipinapakita sa menu; piliin ang item ng Menu Ibalik upang ma-populasyon ang data. Gamitin ang item na menu Ibahagi upang mapanatili ang pag-sync ng mga ito.</string>
    <string name="home_message_text_20">Inirerekumenda na ibahagi ang file ng export ng data sa Dropbox o Email. Kopyahin sa isang ligtas na puwang, hiwalay sa ulat ng papel. Tandaan: Ang mga iminungkahing password ay hindi nai-back up.</string>
    <string name="home_message_text_21">Security ng APP</string>
    <string name="home_message_text_22">Kamakailan lamang ay gumawa ng pagbabago ang Android upang gawing ligtas ang aming mga system. Upang payagan ang pag-access sa app sa panlabas na imbakan, itakda ang pag-iimbak sa Mga Setting para sa Apps.</string>
    <string name="home_message_text_23">Piliin ang app na Accounts na ito upang magbigay ng pahintulot para sa imbakan.</string>
    <string name="home_message_text_24">Espesyal na Tala</string>
    <string name="home_message_text_25">Kung ang app na ito ay hindi mai-install, ang backup na data nito ay tinanggal gamit ang pag-install. Upang mapanatili, kopyahin sa isa pang puwang o ibahagi mula sa Share Menu</string>
    <string name="menu_search">Mga Account sa Paghahanap</string>
    <string name="menu_showdate">Petsa</string>
    <string name="menu_save">I-save</string>
    <string name="title_activity_web_view">Aktibidad sa Webview</string>
    <string name="title_activity_addedit_profile">Magdagdag ng I-edit ang Aktibidad ng Profile</string>
    <string name="edit_acct_btn_hint">I-edit ang iyong account</string>
    <string name="acct_show_website">Ipakita ang Website</string>
    <string name="menu_link_internet">Mag-link sa Internet</string>
    <string name="menuacct_sort">Pagsunud-sunurin ayon</string>
    <string name="menuacct_sort_corpname">Pagsunud-sunurin ayon sa Pangalan ng Corporate</string>
    <string name="menuacct_sort_opendate">Pagsunud-sunurin ayon sa Open Petsa</string>
</resources>