<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Accounts</string>
    <string name="app_name_corpname">Akun berdasarkan Nama Perusahaan</string>
    <string name="about_copyright">Hak Cipta © 2020</string>
    <string name="about_email">Untuk dukungan, kirim email ke vonniekinsey@gmail.com</string>
    <string name="about_title">Aplikasi Akun Tentang</string>
    <string name="app_name_opendate">Akun berdasarkan Tanggal Terbuka, turun</string>
    <string name="app_name_acctid">Akun berdasarkan ID Akun</string>
    <string name="app_name_custom">Akun oleh Kustom Seq</string>
    <string name="action_help">Tolong</string>
    <string name="action_settings">Pengaturan</string>
    <string name="menu_accounts">Daftar Akun</string>
    <string name="menu_suggests">Saran Kata Sandi</string>
    <string name="menu_profile">Profil</string>
    <string name="menu_generate">Buat Kata Sandi</string>
    <string name="menu_generate10">Hasilkan 10 Kata Sandi Char</string>
    <string name="menu_generate8">Hasilkan 8 Kata Sandi Char</string>
    <string name="edit_description_description">Tombol untuk mengedit kata sandi</string>
    <string name="delete_button_description">Tombol untuk menghapus kata sandi</string>
    <string name="edit_button_description">Edit teks kata sandi</string>
    <string name="generate_passwords_instruction">Minta Kata Sandi Hasilkan dari plus di menu</string>
    <string name="corp_website_hint">Situs web perusahaan yang valid (opsional)</string>
    <string name="title_activity_account">Edit Akun</string>
    <string name="menu_add_account">Magdagdag ng isang account</string>
    <string name="title_activity_launch">Luncurkan Aktivitas</string>
    <string name="title_activity_no_launch">Tidak Ada Aktivitas Peluncuran</string>
    <string name="title_activity_account_list">Akun</string>
    <string name="title_activity_suggest_list">Saran Kata Sandi</string>
    <string name="title_activity_suggest_add">Saran Kata Sandi Tambahkan</string>
    <string name="home_btn_accounts_text">Daftar Akun</string>
    <string name="home_btn_suggest_text">Daftar Saran</string>
    <string name="home_instruction_tex">Klik fungsi</string>
    <string name="home_btn_add_account_text">Tambahkan akun</string>
    <string name="up_button_description">Item di daftar</string>
    <string name="down_button_description">Item dalam daftar</string>
    <string name="home_btn_accounts_by_open_text">Daftar Akun, diurutkan berdasarkan Tanggal Terbuka</string>
    <string name="home_btn_import_text">Impor Akun dari ekspor sebelumnya</string>
    <string name="home_btn_export_text">Akun Ekspor</string>
    <string name="home_btn_search_text">Cari Akun</string>
    <string name="cancel">Membatalkan</string>
    <string name="title_activity_file_view">Aktivitas Tampilan File</string>
    <string name="title_activity_about">Tentang Aktivitas</string>
    <string name="listdiag_acc_message">Pilih tindakan akun</string>
    <string name="listdiag_acc_sub_message">Pilih dengan klik</string>
    <string name="title_activity_search">Aktivitas Pencarian</string>
    <string name="srch_load_search_db">Muat Cari DB dengan akun</string>
    <string name="srch_value_hint">Masukkan nilai untuk mencari</string>
    <string name="search_label">Cari</string>
    <string name="search_hint">Masukkan Nama Perusahaan (atau sebagian) untuk mencari</string>
    <string name="settings_description">Akun Saya</string>
    <string name="searchable_hint">Masukkan nama perusahaan</string>
    <string name="home_message_title">Daftar Akun, Cari Akun, Saran Kata Sandi</string>
    <string name="home_message_text_1">Lacak akun Anda dengan daftar yang diurutkan, cari, edit, buat cadangan / kembalikan data, atau pilih kata sandi dari daftar saran.</string>
    <string name="home_message_text_2">Untuk melihat daftar dalam urutan yang berbeda, klik ikon filter untuk empat pesanan yang diurutkan. Gunakan permintaan menu pencarian untuk melihat hanya akun yang mencari nama perusahaan.</string>
    <string name="home_message_text_3">Untuk melihat dan; edit detail akun, klik pada item. Untuk menghapus, geser akun ke kiri atau kanan. Untuk menambahkan akun, klik tanda plus di sudut kanan bawah.</string>
    <string name="home_message_text_4">Salah satu dari empat daftar yang dipesan adalah daftar yang dipesan khusus. Pesanan diatur oleh pengguna. Ini adalah cara untuk menjaga akun yang lebih penting berada di puncak daftar. Susun ulang item dengan cara menyeret / menjatuhkan item.</string>
    <string name="home_message_text_5">Fitur seret / lepas ini hanya tersedia di daftar Penyortiran Kustom.</string>
    <string name="home_message_text_6">Petunjuk: Untuk menarik / melepas, tekan dan tahan sebentar sampai warna berubah yang menunjukkan seret dimulai, lalu seret ke posisi baru.</string>
    <string name="home_message_text_7">Untuk membuat cadangan atau memulihkan, gunakan Cadangkan / Kembalikan dari menu. Ini mencadangkan data. Jika ada cadangan dari cadangan sebelumnya, ini dapat digunakan untuk memulihkan.</string>
    <string name="home_message_text_8">Lokasi file dicatat dalam item menu Cadangkan / Kembalikan Nama file. Gunakan item menu \'Tampilkan File Cadangan\' untuk melihat file yang diekspor sebelumnya ini. Gunakan pembagian item menu untuk menyalin file yang diekspor ke sistem lain.</string>
    <string name="home_message_text_9">Saran Kata Sandi daftar kata sandi kata sandi. Menu Generate mengembalikan 10 kata sandi. Kata sandi berukuran 8 atau 10 karakter, tergantung permintaan pengguna. Kata sandi ini mengandung satu angka, satu simbol, satu huruf besar. Huruf kata sandi dipilih berdasarkan lokasi pada keyboard, baik dari tangan kiri atau tangan kanan.</string>
    <string name="home_message_text_10">Pengaturan lokasi ini membantu dengan memungkinkan pengguna memasukkan kata sandi hanya dengan satu tangan. Meskipun, angka dan simbol secara acak.</string>
    <string name="home_message_text_11">Menambahkan, mengedit, atau mengatur ulang item kata sandi dari daftar ini mirip dengan pemeliharaan akun. Kata sandi tidak dilampirkan ke akun. Alasan mengapa dijelaskan selanjutnya.</string>
    <string name="home_message_text_12">Kerahasiaan Kata Sandi Akun Pribadi</string>
    <string name="home_message_text_13">Menyimpan kata sandi secara elektronik, bahkan jika dienkripsi, dapat membuat Anda terbuka untuk mencuri kredensial Anda. Memiliki salinan elektronik (dari file atau database aplikasi) dengan kredensial perusahaan, nama pengguna, dan kata sandi akan sangat mengekspos akun Anda ke peretas.</string>
    <string name="home_message_text_14">Data db berisi akun dengan Id akun dan info akun. Gunakan kertas untuk merekam ID akun db dan kata sandi yang ditetapkan.</string>
    <string name="home_message_text_15">Tambahkan akun di aplikasi, lalu ambil id yang dibuat secara otomatis dan kata sandi yang baru dipilih ke dalam laporan kertas.</string>
    <string name="home_message_text_16">Kemudian ketika akun dibutuhkan, pasangkan akun dan kata sandi dengan melakukan pencarian pada aplikasi untuk akun tersebut. Gunakan id akun untuk referensi ke dalam laporan kertas untuk kata sandi. Id akun bertambah, oleh karena itu laporan kertas ditambahkan sesuai urutan id akun.</string>
    <string name="home_message_text_17">Perlindungan Akun</string>
    <string name="home_message_text_18">Ekspor data db melalui item menu \'Cadangkan / Kembalikan\' untuk Cadangan. File data yang diekspor ini adalah representasi file Json dari akun db. Gunakan ini untuk cadangan.</string>
    <string name="home_message_text_19">Untuk menggunakan aplikasi ini di perangkat lain, instal aplikasi ini; menyalin cadangan bersama ke lokasi file, ditunjukkan pada menu; pilih item Menu Pulihkan untuk mengisi data. Gunakan item menu Bagikan untuk menjaga mereka tetap sinkron.</string>
    <string name="home_message_text_20">Rekomendasikan untuk berbagi file data ekspor ke Dropbox atau Email. Salin ke ruang yang aman, terpisah dari laporan kertas. Catatan: Kata sandi yang disarankan tidak dicadangkan.</string>
    <string name="home_message_text_21">Keamanan APP</string>
    <string name="home_message_text_22">Android baru-baru ini membuat perubahan untuk membuat sistem kami lebih aman. Untuk mengizinkan aplikasi mengakses penyimpanan eksternal, atur penyimpanan yang diizinkan di Pengaturan untuk Aplikasi.</string>
    <string name="home_message_text_23">Pilih aplikasi Akun ini untuk memberikan izin penyimpanan.</string>
    <string name="home_message_text_24">Catatan Khusus</string>
    <string name="home_message_text_25">Jika aplikasi ini dihapus, data cadangannya dihapus dengan instalasi. Untuk menyimpan, salin ke ruang lain atau bagikan dari Menu Berbagi</string>
    <string name="menu_search">Cari Akun</string>
    <string name="menu_showdate">Tanggal</string>
    <string name="menu_save">Menyimpan</string>
    <string name="title_activity_web_view">Aktivitas tampilan web</string>
    <string name="title_activity_addedit_profile">Tambahkan Edit Aktivitas Profil</string>
    <string name="edit_acct_btn_hint">Mengedit akun</string>
    <string name="acct_show_website">Tampilkan Situs Web</string>
    <string name="menu_link_internet">Tautan ke Internet</string>
    <string name="menuacct_sort">Sortir dengan</string>
    <string name="menuacct_sort_corpname">Urutkan berdasarkan Nama Perusahaan</string>
    <string name="menuacct_sort_opendate">Urutkan berdasarkan Tanggal Terbuka</string>
</resources>