<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Accounts</string>
    <string name="about_copyright">Copyright © 2019</string>
    <string name="about_credits">Icono derivado de <b> reloj analógico </b> en openclipart.org por <b> Anónimo </b></string>
    <string name="about_email">Para soporte, envíe un correo electrónico a vonniekinsey@gmail.com</string>
    <string name="about_weblink">Instrucciones disponibles en</string>
    <string name="about_weblink_21">Instrucciones disponibles en www.learnprogramming.academy</string>
    <string name="acct_show_website">Mostrar sitio web</string>
    <string name="acctlist_by_account_id">Por ID de cuenta</string>
    <string name="acctlist_by_corp_name">Por nombre corporativo</string>
    <string name="acctlist_by_custom">por encargo</string>
    <string name="acctlist_by_open_date_descending">Por fecha de apertura, descendente</string>
    <string name="action_help">Ayuda</string>
    <string name="action_settings">ajustes</string>
    <string name="addedit_corp_name_hint">Nombre de la corporación requerido</string>
    <string name="addedit_email_hint">Correo electrónico del usuario requerido</string>
    <string name="addedit_name_hint">Nombre de usuario (requerido</string>
    <string name="addedit_notes">Notas</string>
    <string name="app_name_acctid">Cuentas por ID de cuenta</string>
    <string name="app_name_corpname">Cuentas por nombre de corporación</string>
    <string name="app_name_custom">Cuentas por secuencia personalizada</string>
    <string name="app_name_opendate">Cuentas por fecha de apertura, desc</string>
    <string name="btn_open_date_label">Seleccionar fecha de apertura</string>
    <string name="cancel">cancelar</string>
    <string name="corp_website_hint">Sitio web válido de corp (opcional)</string>
    <string name="delete_button_description">Botón para borrar contraseña</string>
    <string name="delete_cap" translatable="false">Eliminar</string>
    <string name="descr_save">guardar cuenta</string>
    <string name="down_button_description">Abajo elemento en la lista</string>
    <string name="edit_acct_btn_hint">editar cuenta</string>
    <string name="edit_button_description">Editar texto de contraseña</string>
    <string name="edit_description_description">Botón para editar contraseñas</string>
    <string name="empty_list">La lista de cuentas está vacía</string>
    <string name="empty_list_subtitle">Seleccione \'Agregar una cuenta\' del menú</string>
    <string name="generate_passwords_instruction">Solicitar contraseña Generar desde más en el menú</string>
    <string name="hint_email">ingrese correo electrónico</string>
    <string name="home_btn_accounts_by_open_text">Lista de cuentas, ordenada por fecha de apertura</string>
    <string name="home_btn_accounts_text">lista de cuentas</string>
    <string name="home_btn_add_account_text">agregar una cuenta</string>
    <string name="home_btn_export_text">Cuentas de exportación</string>
    <string name="home_btn_import_text">Importar cuentas de una exportación anterior</string>
    <string name="home_btn_search_text">Buscar cuentas</string>
    <string name="home_btn_suggest_text">Lista de sugerencias</string>
    <string name="home_instruction_tex">Función de clic</string>
    <string name="home_message_text_1">Rastree sus cuentas con listas ordenadas, búsquedas, ediciones, copia de seguridad / restauración de datos, o seleccione una contraseña de la lista de sugerencias.</string>
    <string name="home_message_text_10">Esta disposición de ubicación ayuda al permitir al usuario ingresar la contraseña con una sola mano. Aunque, los números y símbolos son al azar.</string>
    <string name="home_message_text_11">Agregar, editar o reorganizar elementos de contraseña de la lista es similar al mantenimiento de cuentas. Las contraseñas no se adjuntan a una cuenta. Razón por la cual se explica a continuación.</string>
    <string name="home_message_text_12">Secreto de contraseñas de cuenta privada</string>
    <string name="home_message_text_13">Mantener las contraseñas electrónicamente, incluso si están encriptadas, puede dejarlo abierto para que le roben sus credenciales. Tener una copia electrónica (de un archivo o la base de datos de aplicaciones) con las credenciales de la compañía, el nombre de usuario y la contraseña expondría sus cuentas a los piratas informáticos.</string>
    <string name="home_message_text_14">Los datos db contienen cuentas con ID de cuenta e información de cuenta. Use papel para registrar el ID de cuenta de db y la contraseña asignada.</string>
    <string name="home_message_text_17">Protección de cuenta</string>
    <string name="home_message_text_16">Más tarde, cuando necesita una cuenta, junte la cuenta y la contraseña haciendo una búsqueda en la aplicación para la cuenta. Use la identificación de la cuenta para hacer referencia al informe en papel para la contraseña. Los identificadores de cuenta se incrementan, por lo tanto, el informe en papel se agrega en orden de identificación de cuenta.</string>
    <string name="home_message_text_15">Agregue una cuenta en la aplicación, luego tome la identificación generada automáticamente y su contraseña recién seleccionada en el informe en papel.</string>
    <string name="home_message_text_18">Exporte datos db a través del elemento de menú \'Copia de seguridad / Restaurar\' para Copia de seguridad. Este archivo de datos exportado es una representación de archivo Json de cuentas db. Use esto para respaldo.</string>
    <string name="home_message_text_19">Para usar esta aplicación en otro dispositivo, instálela; copia la copia de seguridad compartida en la ubicación del archivo, que se muestra en el menú; seleccione el elemento de menú Restaurar para completar los datos. Use el elemento de menú Compartir para mantenerlos sincronizados.</string>
    <string name="home_message_text_2">Para ver la lista en un orden diferente, haga clic en el icono de filtro para cuatro órdenes ordenadas diferentes. Use la solicitud del menú de búsqueda para ver solo las cuentas con nombres de corporaciones buscados.</string>
    <string name="home_message_text_20">Se recomienda compartir el archivo de datos de exportación a Dropbox o correo electrónico. Copie en un espacio seguro, separado del informe en papel. Nota: Las contraseñas sugeridas no tienen copia de seguridad.</string>
    <string name="home_message_text_21">Seguridad de la aplicación</string>
    <string name="home_message_text_22">Android ha realizado recientemente un cambio para hacer que nuestros sistemas sean más seguros. Para permitir que una aplicación acceda al almacenamiento externo, configure permitir almacenamiento en Configuración para aplicaciones.</string>
    <string name="home_message_text_23">Seleccione esta aplicación Cuentas para dar permiso de almacenamiento.</string>
</resources>